陳健波：你點解要破壞我生活？依加我收成期吖嘛。

回帶

「最唔忿氣係我，咁辛苦儲了咁多年錢，好努力才有今時今日比較安穩的生活，我嫖、賭、飲、蕩、吹都唔啱嘅，好基本的生活就得，你點解要破壞我生活？依加我收成期吖嘛。」陳健波稱，自己代表大部份中產的心聲。

波叔今日個倉蒸發左幾多錢

做得共產黨嘅棋子一早收到風沽哂啦

咁避唔避到美國馬格尼茲法案

[/

不得不承認連登仔真係好傻

可能佢係熊軍呢

政府班仆街官可唔可以提早沽野

國家安全重要過收成期

有冇人去波叔fb問下佢收成點

傻波
唔係你個陣營乜柒都夾硬黎
唔會發展到今日呀

我睇你點收成

止蝕未呀波叔

佢地先慘，鬥有錢唔夠上面有錢
鬥紅又唔夠上面好
鬥貪又唔夠上面貪

團結一致, 光復香港, 時代革命

其實美國佬殺雞儆猴
收成波係最好最容易嘅目標比所謂收成期費佬做例子

佢地打份工架ja，邊有油水抽

沽空又賺一筆！

放長雙眼睇佢收尾幾年

收皮期